琴晚RB個中堅Dayot upamecano算唔算好有潛力

琴晚好撚勁下

已經係德甲top3中堅 世界top5 仲講潛質

係咩少睇rb,琴晚睇rb好有驚喜，岩岩google佢，佢先得21歲

top1-4係邊個

8000m

後生勁抽版高列巴利

麥佳亞 連迪洛夫 史東斯 蘇馬

Jones Smalling 麥龜 連迪洛夫

新既我

一代宗師呢?

想知邊top 5

佢身價本身都好高下[sosad岩岩仲續左新約

fm有買

幾中肯

SMALLING 細緊 小中 斯摩寧

拿樸迪 史東斯 奧達文迪 費蘭甸奴

冇我?

下年好似可以用4200萬買斷
不過佢個膝頭本身有舊患

出年有買斷價4XXX萬 應該好多人搶

唔止防守
佢啲派牌用波都好勁

記得佢18歲岩岩黎rb
間中有啲犯錯
個時講波佬仲成日笑

大衛雷斯, 蘇馬, 史東斯, 華拉尼

身體質素拍得上vvd

同齡的vvd蘇超料